陳奕迅Eason says《C'mon in~》Tour 演唱會 2017 討論區

陳奕迅Eason says 《C'mon in~》 Tour 演唱會 2017
日期: 2017年10月11至12日 (星期三至四)
時間: 8:15pm
地點: 麥花臣場館
票價: $750 (包c'mon in~專輯乙隻)

Eason說：「11、12號就到麥花臣，10首新歌就一定唱啦。我已經準備咗一堆廣東歌，我都吊咗癮好耐喇！」

聽熟國語歌 再J廣東歌

推推推
召集連睇兩場既巴絲

賣晒？

想求兩張飛

好多黃牛黨慢慢黃牛放喇

原價

今晚交收兩張原價

求一張單人飛

有無link

同求一張飛！！
tg:tonyjaii
求好心人

求非
就算係一張都收!!!
TG :nvmnvm

係 fb 搵
好多人急放

收一張飛

推，有無人今晚

今晚

Lm

估下廣東話部分會唱咩歌
任我行plz

here

eason話想同秋紅合作

有冇人今晚有去睇到post張rundown黎睇睇？

viagogo 黃牛信唔信得過?

岩岩睇完 好爽
話Eason 回塘真係

唔會假，不過貴

估唔到岩岩會唱 太陽照常升起

有冇人知台灣果場可以有咩平台或谷買飛？

話想同樂隊合作做碟，包括台灣的100%同香港的秋紅

好想睇呀

encore high爆

今晚阿臣好串 話啲人唔high

廣東歌有:
超人的主題曲
太陽照常升起
Let it out
人生馬拉松
六月飛霜
白玫瑰
暴殘天物
喜歡一個人

最後encore與我常在

對比佢eason's life果次，今年已經唔串啦

唔知會唔會有片睇......... 真係好難買飛

有暴殄天物

淨聽呢首已經值回票價

海膽 傅科擺
好好j

超人的主題曲 jazz版

太陽照常升起同暴殘天物

白玫瑰

Eason狀態超好
好high

好正 好有概念好靚
終於唔再首首大合唱

說好的回塘
唔知有冇片睇

最尾唱與我常在個陣勁正

超人的主題曲

一開頭真係未開聲既
唱左10首左右之後都入曬局

新碟有幾首我連cd都未聽過
但出黎個效果幾正

total唱咗幾耐呀？ 去IG睇下有冇飛先

聽到六月飛霜都無憾了

但Eason 都話短期內唔會搞紅館

有咩明星有入場？
見到開場前，d 人起哄左兩次

仲有無人有飛

目測佢老婆 ironman 梁炳

今次直頭係國語加side tracks 演唱會
唔係fans應該會悶
但唱得超好

趙學而，陳柏乳

門口大把人放
你聽日早 D 去問下

Rubber band 個首好慘
太新無人識

2030 左右開
2225 散

聽晚番工 唔係都睇多場

個個講到狀態咁神
之前仲以為今次又半爛聲

包埋隻cd架

暴殄天物一流
回塘撚炒晒車

一入場門口就派 CD

買左荷蘭果場
一千蚊全企位

屌 今晚得閒又冇買飛
聽日有野做 去都去唔到

1050殺唔殺好？

知唔知咩價？

我原價收
聽講500-700 都有，睇咩位啦

中間頭幾行呀？

其實個場咁細
乜位都唔會差

要幾點左右去到？

利申未買過黃牛

太陽照常升起
人生馬拉松
六月飛霜
喜歡一個人

係回憶 呢埋歌只係當時新碟宣傳d細show唱過，平時真係無咩機會唱

我8點入場，都仲有大把人賣

今晚台上有Rb阿正同Patrick 好正
希望Eason真係搵佢地做碟

有生之年，有冇可能開個side track 演唱會

好正啊

岩岩上YouTube 睇在與我常在live 把聲又真係唔錯 搞到好想聽日即場睇下有冇飛

靚聲喎

等更多片

有冇黃牛TG介紹返呀？
我搵黎搵去得$1000up嘅飛

求2張連位

同求兩張連位

堅唔堅阿 想聽日去門口買，但驚無

想買件tee 幾錢

無咪去mk食返餐好補返數算機場搞就話要諗諗去唔去姐

好想聽六月飛霜啊!!!!!!

壯態好好
Jazz版超人主題曲正到呢

把聲正到呢
睇得出Eason 好enjoy好high

有兩張連位飛 有冇人想要？
不過係側邊山頂位 想原價放
唔好壓我價得唔得 我都係睇個行

今晚頭幾首歌重覺得好似未開聲
誰來剪月光把聲音重係有d沙沙地
之後狀態開始越唱越好

廣東歌又夠side track
MC果陣feel到場少互動特別好
eason真係會回返台下d觀眾

550

毒撚一個想睇有冇得買一張

有個員工好撚盡責成日捉人映
我部垃圾v10 拍咗幾條，未有時間執

唱佢粵語 side track 果堆正10倍

好想聽多次超人

我頭先tg左上面其中一位巴打 不過可能太夜佢未應
不如咁樣 你放低定你tg 我身邊有人都好似想睇但一個人 如果上面位巴打唔再同你夾 好唔好

有意

好呀 唔該你

超人果條我有拍，要執下

聽住 Let It Out 先

tg: wanteason

人生馬拉松

偷偷地拍，質素將就下

今次啲歌真係有驚喜

首超人入左腦，係個腦到自動播 快啲救下我

嘩屌

upload 咗
部廢機變咗打直，頂住先，等緊 utube 編輯

有錄得比較完整都 upload 咗上 utube
其他一係掛住聽，一係拍拍下俾人阻，就冇喇，要等其他 source

最好緊係聽日入場睇

Eason澄清明年2018年不準備在港開演唱會，最快都要到2019或2020年，同時都要看能不能申請到紅館檔期。

好彩今次有去

仲有冇人有2張飛，好想睇

黃牛炒燶，俾心機搵好多原價

除左fb 有咩途徑

Thx 巴打..... 我都好想入場 睇下聽日經過有無人賣黃牛先

感謝巴打

跪求單張

另外跪求一張 單丁位

有冇人會有台北場既飛
自己一個人喺台灣想聽下家既味道

收單張 咩位都得

兩張都得

岩岩上Facebook 問 有個人仲放緊1700一張

不如咁 各位巴絲如果有與趣自己tg我
我tg左幾個巴打都唔應我要唔要 我又唔想佢未應我就搵下一個
但講明係藍區最後一行山頂位 我自己都睇呢個位
放$760@1 原價+手續費

最好晏就可以交收到 唔想仲袋住兩張飛好

要單張巴打原果你地想要自己夾
我問左本身得一個人自己睇既朋友佢話自己一個唔睇 所以我冇得單張放比你地

有巴打hold左各位唔洗tg我
祝大家快啲搵到原價靚飛一齊睇

真係搵唔到原價 最平搵咗個賣900 ge,坐中間區域尾2嗰行

想買飛嘅可以上咩網買 buyticket好貴

人生馬拉松D假音

現場睇，假音個尾音位多數都係靠個男和音

張rundown圖

收一張 tg:turostop

收一張

嘩屌有六月飛霜
邊度有黃牛飛
黃牛都想睇

啱啱交收咗，900

巴打邊度搵

完全唔知有場咁既show 主辦單位無宣傳？

收10/12兩張連位
TG:

收一張：

放紅區 Row A 連位

有個開緊 $1300

收今日單人位一張

有意放既tg me 950收

收兩張連位/單人一張
Tg :

求兩張飛

有無人放飛 tg: lkh928

跪求一張原價貴小小嘅 單丁位

求2連

真係一首英皇時期嘅都無

fb d演唱會飛群組

好似話今次會出碟
咁英皇果邊羅版權係麻煩d既

出碟必買

有六月飛霜既片未

我冇錄呢首
等今晚其他巴絲放片吧

多唔多工作人員唔比你拍?上次睇紅館第一次坐前面,無時無刻有人mon住

收1-2張飛
tg：

有個好盡責員工
全場淨係望住觀眾阻人拍野
特別係粵語歌更加出力

好想睇

我最後係fb group 買 1200 一張

係貴嘅但係個睇到rundown都抵返晒
同埋新聞話佢18年唔會開concert

尋晚佢有講話短期內都唔會開
有排等

其實都好好奇點解會炒燶，照計eason個名仲要得2場冇理由嫁

唔係燶啦，淨番貨尾之嘛
你睇唔到佢地其他成交幾銀
大把人幾千一張照買

都過千

可能始終都係國語專輯宣傳
國語趕客
而且 唔係死忠根本唔熟個堆side tracks
心諗千幾蚊睇佢唱超人迪嘉可能覺得on9
部分人/蟥 尋晚應該覺得中伏
隔離兩推蟥 仲係度講想聽十年

我見微博成堆fans睇到成堆side track發哂癲話後悔無搶飛

當然 我地呢d死忠fans見到呢堆歌梗係扯哂旗

係咩gp搵

扯旗

我地呢啲死忠聽咩都扯架啦

仲J緊太陽照常升起

今晚encore試下嗌下d冷門歌搏佢唱先
放下來 開不了心 冤氣 原來這裏沒有你

不死傳說啦 屌

無可能啦
都要隊band識玩呢首歌先得架

講真 呢啲side track真係平時演唱會都唔會聽到

佢話隊 BAND 淨係練多左一首 , 就係尋晚既與我常在

上面張rundown紙我見standby都係幾首國語歌

今晚應該會唱曬

求今晚2連位飛

求2連位

求一張單丁位飛

琴晚有冇人等到eason出黎?

求兩張連位或一張單丁
TG:

有冇人知件t shirt幾點有得賣?

琴日7點入到去就有得賣，淨收現金

收cash正常呀

求2連位 好想睇

希望佢唱D冷門歌, 唱D未LIVE過既

件 tee 好撚貴

仲有無其他野買

淨tee

收一張單一位 呀

真心好奇fb放到一千幾有冇人咁白痴會要
個幾張飛八半後就變廢紙

仲未收到

會場外交收 想收一張飛獨自睇

門口出面1k 叫佢食屎啦

等到8:20 再問價

巴打你都係門口??

而家啲黃牛，就好以輪咁，過左8:30就打靶。咪同佢地鬥長命

岩岩開到一千仲還我價 決定等佢收皮

我都加下去場外等先

最好笑係佢地又唔會睇，到時$1都冇

而家索性去行街 反正我冇損失

買到兩場內場900 好感動

邊度買

[/quote]

態度正確

件tee 佢包裝到成個尿袋咁細
拆開勁皺，想即着都唔得

佢段片有講過

要洗過先著得

仲有無人買到平過1000
想等815

原來琴晚jason有去

而家咩環境

派比我隻碟黑咗(係入面黑唔係個膠套),講極都唔肯比我換

我依家過去

原價放緊
佢地驚到賴屎

屌首首都正 後悔冇買

我買800

聽佢唱 阿貓阿狗 告別娑婆
時光隧道 陰天快樂

有冇巴打報下價 睇人撚狗最開心

800

恭喜

好想知依家睇到咩環境

岩岩先放工

好似好快完咁，連埋encore 2個鐘都冇

琴晚都係唔夠2個鐘

除左短左啲 真係狀態唔錯 好正

唱左咩歌

想聽佢用呂奇聲唱

笑死

求今晚rundown

一樣

Endcore唱乜

都係得與我常在

唔知等唔等到佢出黎呢？

你個名好撚好聽 成日跑住步聽

我走左 得自己一個成個謝師宴毒男咁

想買佢件tee

琴晚直接出車走

唉咁我閃

屌希望有人有錄曬d歌

錄咗一半有多,有d錄音有d偷偷地錄影

希望你可以upload完加密放出黎
咁樣就可以唔怕俾人發現咁舉報

聽聽下覺得床上的黑洞都好洗腦

6號

RB係正

好搞笑，岩岩去到樓下有好多黃牛賣飛
我仲聽到有黃牛只係賣貴50蚊，都被人寸 「咁你自己入去睇啦」

岩岩自己毒撚坐TT行
點知隔離個女仔都係自己一個
我地兩個都比面遮 個頭一齊向內側咁睇
可以比自己FF下

我都係自己一個睇，點解冇呢d待遇

但見佢都好似KEEP住同男朋友whatsapp咁
咪都會想主動同佢傾一兩句
見佢最尾想跳但又怕怕醜醜咁

btw真係好多大陸佬
同埋 之外 一聽就好好好鍾意

我琴日都係自己睇
左邊一pair情侶都算數....

右邊仲有第2pair

之外

我都係

佢都算係最難等的歌手

eason’s life果陣易等架

有碟，等簽名會

幾時有

超人的主題曲好撚正

堅正

你買左幾多錢？

個編曲 好想聽多次

唔該巴打

正就好撚正
不過好多大陸人好撚煩

巴打介紹900

邊個jason
咩大J?

好撚正
依個係第一場？
可唔可以share 原片

煩到仆街
Eason台上唱緊 佢台下又講又剩
仲要勁大聲
屌佢老母 你唔睇好心就咪撚買飛
大把人想睇
炒貴哂d飛

柏乳

琴晚首暴殄天物好撚正
淨係六月飛霜同暴殄天物都值回票價
仲未計let it out 人生馬拉松 太陽照常升起

六月飛霜正呀

喜歡一個人個outro
阿正手結他

屌佢老母
乜柒都撚識走入黎獻世

仲要係咁拍片
拍到個實Q係咁用個電筒照鳩我
同埋講野好大聲

尋晚8點外面炒飛啲大陸人
仲賣緊1100
我仲坤鳩佢話有8個人黎緊 叫佢留比我

坐我後面有個似係d所謂'die hard fans',播到個intro就大大聲嗌'正呀！''屌！',之後勁大聲同隔離講'竟然唱(歌名)!',''未聽過咁完美ge(歌名)!'知你死忠,一聽個intro就知係邊首啦,知唔知咁大聲好滋擾

撚狗

有無人睇完concert同我一樣呢幾日順住rundown loop

尋日820問仲開鳩佢我1800

人哋都係興奮姐